有無人記得天琦講過抗爭係無底線？

無底線唔代表無原則
原則就係比例武力